（戰勝洋腸）老蘭變擂台 本地男打贏3外籍男

打完然後啲女衝去呵番啲洋腸

:痴線架你 做咩無啦啦打人呀 David are you ok? Let’s go back home.

港男打人：野蠻，粗魯
鬼佬打人：man, 有安全感